一萬蚊budget list 求評

各位巴打求教
一萬蚊BUDGET 想砌機, 主要用途都係想開高階畫質
玩上古ONLINE GAME個類遊戲, 砌左未來5年都唔換機了
依家用緊個部電腦都十年前產物了...
LIST 如下: ( 都係參考下悠二巴打)
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350-Gaming 3
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070G AORUS 8GB GDDR5
HDD TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Sharkoon AI7000 ATX
總計 港幣$ 10,079.00
都有問題想問 , DISPLAY CARD 個度我見悠二巴打係建議Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5,
咁其實同系列 G1 GAMING, AORUS分別大唔大呢?如果冇分別, 係咪唔需要加多幾舊水換GTX 1070G AORUS呢張卡?
多謝各位巴打

連登求評

都係加多少少

既然砌到1萬就上到8700/ Ryzen 7 1700X GTX 1080喇

爬左好多文
其實換cpu 上8700/8700k係咪要換底版？
asus z370 tuf pro gaming呢塊o唔ok呢？
同埋換cpu好似又要換埋火牛...火牛係咪要600w先夠推？
同埋GTX 1080有邊塊卡推薦

唔好買intel 過多幾個月就換底板

媽啊 好亂。究竟intel 定Ryzen 7
我見巴打們推薦 玩mmorpg就i8700/8700k
我玩online game 都應該列入mmorpg掛？
其實用落i7 同ryzen7差別係咪好大？

amd yes
amd 喇 1700x+b350底板平intel 8700k+z370咁多 performance又唔係差好遠
慳返隨時upgrade display card都得

咁b350底板有咩推薦

asus strix b350 f

一萬照計應該用到1070Ti or 1080掛

可以點砌到 求教

成萬蚊砌1600

有咩建議即管講

樓主打算5年唔換

intel 換底板關佢咩事

除非代代換CPU

mmorpg 食重single core 性能

ryzen 始終差d

打機intel

情願你轉7700k

7700k得4c4t 要頂5年難d 喎

打錯 係4c8t

550W貌似OC唔係好夠

我都想知點解無啦啦又要換底板

CPU socket 供電設計

最主要都係商業手段

淨打機夠啦

其實都計過條數
假設cpu用8700k , display card 用gtx1080
可能budget 預13000蚊先有

而家張list 都一萬
砌8700k萬三蚊頂5年
即你每年要俾多600
每個月俾多50蚊

樓上成班煙鏟

1070 g1同aorus分別好大, 買g1就夠, 買aorus不如買1070ti
wf同g1分別在於風扇數目同大細, 散熱器同pcb都係一樣, wf平d

一萬蚊list用amd

1萬蚊仲有錢找

不知者不罪

原來係咁 學到野

1700包埋fan 一定抵玩過1700x

MB個人比較ASUS

SSD HDD容量大小因人而異

Case都係因人而異 不過FD評價都不錯

其實我真係唔明AMD有幾失禮

唔該巴打 又可以參考下

巴打們 我都想請教下
aorus同G1 兩者差別在於咩?
好似ASUS 張GTX1080咁, 入面OC edition其實代表緊咩？

OC解超頻

邊張平 買邊張

明白。睇落原來差別唔大
但可以貴成3 400

on9 計埋每日1.6 每秒0.0011111啦

依家邊個買intel邊個on9😂😂😂

其實點解大家突然咁憎intel
係咪因爲過熱問題？

牙膏廠

之前幾年獨裁幾年咁開心啊啦

巴打們熟唔熟底板野？
想問下其實揀底板 我見就好似因應cpu 而配合
好似8700k個d 就配z370
Z370 入面又有好多種類 當然有平有貴
其實效能上係咪會相差好大？
同埋咩廠底板係信譽好？

有啲板比你24小時開，有啲水冷多幾個測溫點
無特別要求買平就得
牌子睇你鐘意咩
要型有Asus
又有人話gigabyte易死
利申:gigabyte板

唔係ASUS既野耐用d咩？
利申成部電腦可以係ASUS就係ASUS

何苦入intel，買完仲要煩散熱。。我之前新機，用左半年，cpu太熱差melt左個mb....

我未買已經熔左!

z97 programmer + i7 4790k +D15 無開蓋長行4.6GHZ 3年都無問題

聽左咁多位巴打意見
其實都有初步 IDEA, 我都改過條LIST
一句到尾都係錢問題...既然電腦都係用好耐, 一係加碼買好D俾自己
LIST 求評如下:
CPU: INTEL® CORE™ COFFEE LAKE I7-8700K
MB: ASUS TUF Z370-PRO GAMING
DISPLAY CARD: GIGABYTE GEFORCE® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
RAM: ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3200 MHZ C16
SSD: SAMSUNG PM961 POLARIS 256GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4
HDD: TOSHIBA DT01ACA200 2TB 7200RPM 3.5
PSU: AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Case: Phanteks Eclipse P400S Window ATX
Cooler: Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
總計: $ 13,990
大家覺得點呢?俾下意見
DISPLAY CARD方面 都係想問下意見
有幾張GTX 1080 好似都幾好:
1) GIGABYTE GEFORCE® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
2) MSI GEFORCE® GTX 1080 GAMING X 8GB GDDR5X
3) GIGABYTE GEFORCE® GTX 1080 AORUS 11GBPS 8GB GDDR5X
其實邊張抵屌?
BTW 我都知我好撚煩架啦 多謝樓上巴打一直俾意見我

Intel 比三千蚊買牙膏
腐皮走人